當年話入去政府/紀律部隊做間諜嘅依家去咗邊？

有冇6月9嘅料可以爆吓？
定已經俾人洗哂腦

俾人招安左

有人工 有福利 有屋住 不搞事了